有冇人可以話我聽呢兩隻xbox360手掣有乜唔同?

明明兩隻都插得落電腦用 點解有for windows就可以賣貴100蚊呢

後面果隻擺明高彷野

220嗰隻好似係原版 300幾嗰隻係同無線for windows 一齊岀?
利申: 對xbox唔熟 純粹想買返隻打pc 有錯唔好屌咁大力

佢寫明有線
如果無線既你岩
BTW 我自己就用XBOX360 XBOX 版再淘寶ADAPTER
30 蚊個

之前買咗隻220嘅玩dark souls 玩完1玩3玩到一半開始已經壞壞地 唔掂個掣個人物會自動向前行 而家玩緊尼爾真係頂唔順
Google見到外國話叫drifting 係xbox手掣成日會發生嘅事
純粹想知如果我買貴啲嗰隻會唔會耐玩啲

買xb1制啦..

手感好過360好多

白色果隻係第一代手制，我當年都有買黎for 360同電腦用。

自己淘寶換入面D料啦

我有試過 不過用辣雞嘅經驗淨係得中學D&T用過一兩次 整得好核突